我感覺到大家都開始有啲攰

由一開始既遊行同反抗，變成而家好似無乜聲氣咁，自5/8，好似已經再無方法對付呢個政府咁，好似已經愈黎愈少人關注。

大家係唔係已經開始接受，開始放棄？

大家已經唔記得左我地死去既同伴？

到底香港人有幾善忘？

玩完火之後好似就冷卻左咁

定係大家怕左黑社會

仲有金融戰，文宣戰，大把活動攪緊

而且唔可能政府出到手阻止

散播失敗主意?

累就有d

但岩岩醒有d變返做豬
開始唔記得自己因咩事行出黎
琴日同個淺黃同事傾開計
佢果日行將軍澳隊後半段/尾
仲行緊果時
以經有人掉緊雞蛋 佢地驚到即走⋯
唔敢再出黎大埔行（但琴晚佢有去機場）

真係要諗諗計